智利示威原因源於地鐵加價三毫子

The protests come amid broader discontent over the rising cost of living and began after a decision by the government to raise subway fares by 30 pesos (about four cents).

由1.13美金加到去1.17
800peso加到830
大約三毫子港紙

究竟傳說中嘅典型外國示威可以去到幾盡
而家已經燒車燒大廈燒地鐵站

左面個智利仔仲影緊相

香港個智利仔使唔使講返兩句

好勇武

會失民意

我地同佢地既tg係咪一樣會那眼那鼻

香港人已經好忍得 年年加都冇出聲

港豬覺醒

香港人太斯文

唔覺得一味崇尚暴力係好事

原因係咁勁

睇咗幾段新聞
訪問啲阿嬸話好支持

好似話智利12年內加咗20次

智利仔：屌等我地示範比香港人睇啦

智利12年已經加左20次價，佢地應該真係忍無可忍

無gear嘅勇武

先和理非再升級勇武正路啲

咁暴力

Gear都唔帶
好勇武

同意
相比之下
都要睇吓其他外國新聞，睇有咩外國做得唔好自己唔可以犯

黨鐵加價都好勁下,但係香港人忍左咁多年都冇乜野 香港人真係

睇新聞話學生主導
但係學生有優惠價半價 ，加個幅度好抵

佢地人工都唔太高
唔單只係地鐵，水電都唔平
不停加真係攞人命

示威浪潮傳遍世界好快各地政府就會覺得香港係trouble maker
其他國家示威者就會妒忌點解得香港有美國既優待

屌 仲要我地今次幫佢裝修係唔關加價事

香港人示威

香港示威源於一粒精子

個原因好似唔係三毫子咁簡單喎。
或許你在想，地鐵加價就要跳閘抗議？是否廢青又唔做嘢，又唔讀書搞事？真相係，智利聖地牙哥地鐵由 2007 年至今已經加價 20 次！係 12 年加價 20 次！繁忙時間票價由 420 披索（約港幣 $4.6），已升一倍至 830 披索（約港幣 $9.1）。有論者指出學生票今次沒有加價，不明學生為何生事。有聖地牙哥大學學者回應，青年人反抗是因為看夠了社會的不公義，看夠了自己的父母多年來為生活而掙扎求存。要知道智利的最低工資約為港幣 $3,300，當每天兩程地鐵，每週五天，週末完全不搭車的話，都要約港元 $420，即交通費佔工資 13%。換算在香港的話，領最低工資的月薪（每月返 26 日）約為 $7,800 的話，即交通費要超過 $1,100！現在相信你會更明白聖地牙哥人的憤怒。而且交通只是其中一環而已，還未計算同樣天價的電費及其他生活開支，聖地牙哥低下階段的生活一直非常艱苦。

我地都年年加，12年加左12次

智利人係好窮定點？

智利人 個個都全能到仆街

問過香港樓價未

智利有冇可加可減機制？

國際慣例？

Support!!!!!

1966年天星小輪加價

d休息撚仲話失民意我屌你老母喇

我地香港都有燒啊

只知物價勁到仆街，同歐洲有得揮

咪玩啦
蚊脾同牛脾

Show Blocked User

外國不嬲都癲
香港係 和理非＋有定向勇武 先咁令人驚訝

佢地本身有好多社會政治問題, 地鐵加價只不過係藥引, 好似美國當年都係因為倒茶葉事件搞到變左美國立國

屌佢老母港鐵年年都加，係智利一早成棟大樓冇撚左

南美槍枝週街放既地方係咁上下啦

南美洲唯一已開發國家
人民生活程度相等於匈牙利 波蘭 拉脫維亞 克羅地亞等東歐國家

香港人53年前都試過因為天星小輪加價五仙暴動，係近年特別忍得

我地成個站炸撚左wor果日

根本應該政權驚人民

而唔係人民驚政權

年輕人真係最純粹既一群
明知唔關自己事都會為正義發聲

死一個人⋯仆街政府

咪跟車太貼， 加價可能只係其中一條線仲未必係導火線

拉丁美洲幾乎無一個國家唔係嚴重貪污

國際標準 香港需加速國際化

超市物價同香港差唔多，出街食飯貴過香港少少
住就大約$5000港紙500尺市中心
唔知窮人點生存

智利示威死左一個人

係，好似過學生係咪都俾咁多，但可能全世界大人都係有負擔冇晒火，好似好多示威都靠學生發動

咪撚吹大啦
最多係門口燒下閘
過幾日咪正常開番
外國個啲燒巴士做rb 燒大廈 真係燒到地鐵短期開唔到

屌你老味個腦都壞撚埋

有無人發覺外國最近果d 都好少blackbloc
個個露晒樣

係咪港共先會清算得最勁

所以話 年年接受黨鐵加價 物價又繼續通脹 香港遲早有一日都會搞
btw 而家已經冇坐黨鐵

智利無槍

九龍塘果日唔係成個站炸撚左咩

咁都抽到

不如咁講，香港班大人去咗邊？

如果黨鐵加夠30蚊，加價後班港豬遊行，遊行完照搭返工

因為人哋閉路電視都冇錢裝

香港人示威原因源於mk 仔屌左個閪

推啦 所以我唔信真係只係三毫子 所有嘢都有前因後果
好似外面人睇我哋只係因為一條條例
但其實係對中共 港共多年嘅不滿

但民族性都係咁火爆，同埋治安麻麻

邊個站呀？平行時空？

如果黨鐵加價三毫子就拆鐵
我諗佢幾撚多零件都唔夠用
事關年年都加嘅

黃背心

導火線姐
香港唔係綠帽大粒墨好可能溫水煮蛙到2047
獨裁政府總要被人推翻既一日

屌你最多燒幾個閘機 你咁叫成個站炸咗呀
個日連關站都冇呀

香港黨鐵瘋狂加價+兩次大型恐襲+運兵軍事用具,仲有20幾%人反對拆鐵

我不嬲反對裝修見到都燥撚咗
香港人真係好唔爭氣

反而歐美國家d人會越來越覺得香港人好和平

忍啦

香港人唔會同你癲

還好，
其實對比其他南美洲國家算內儉
你比着哥倫比亞
真係收得皮

好暴力智利輸晒外國戰線啦
佢地一定贏唔到

智利經濟發展得好係有原因

智利仔係ig有講過因為依家智利人連日常生活都要靠credit card先維持到
而地鐵一站之間既出入站本身就要比maximum price
所以依家加價係個導火線
利申：靜聽左1個story video 佢post左好多個 有興趣可以去佢ig聽

香港藍絲廢中老：d暴徒借題發揮

香港公安所謂破案靠睇閉路，好撚on9

智利人民好窮的嗎？

三毫開大片

智力有問題

熱奇名

反而我想知mtr近十年加價幾多
應該都有50%

都係既
不過啲人都係懶過西
冇效率可言

三毫子導火線

香港好多人都係靠payme生存

勇武學野未

睇上面講話， 12年加咗20次價
又真係幾撚過分

源於一頂綠帽

智利人算係南美香港人了

我地又唔知人地物價 你咁講好似人地小題大做
當年天星小輪都係加五仙啫
中間可能仲有貪污政府腐敗等等問題
香港叫有錢d咪錫身同懦弱 仲有左膠大中華膠加持
其實唔係維尼咁大貪大部分人都會繼續做順民

我地唔知人地谷埋谷埋幾多姐。

一齊撐智利 爭取國際支持
做靚過文宣 智利connected

飲可樂仲貴過香港

天星小輪加豆零 都 暴動 呀

係一年內加價20次

比個ig嚟

除非有工會肯帶頭罷工，

否則學生聚集人最有效

智利人有美國免簽!

聽過烏拉圭先係比較富裕

互相學習

有智利朋友，表示因為個總統無能，地鐵加價而爆發。
因為本身智利收入低，大約3600港紙，平均都係5600港紙唔夠，一張飛都10蚊，對佢地嚟講太貴
而地鐵貴只係冰山一角，因為只係其中一個aspect。

係咪智利貧窮差距大到仆街？政權導致？

@chilli_lucas

香港就快將革命輸出至全球各國

你明唔明咩係導火線
唔通我地又係因為大粒墨發足四個月夢咩

佢地個交通費佔收入真係算好多

2010年智利右翼總統重奪大權

呢個真
你老味個臭閪，
我成日都覺得計距離比價錢係最公道
尤其係智利Santiago 有咁多條線
加上Santiago又大
根本連月費優惠都冇乜
唯一好處係，你搭完地鐵再搭巴士唔使俾錢

同埋好多智利人都有負債喺身

如果唔那 用黎做咩

叫咗派工會呀 最有經驗

畫面唔好睇

無咁犀利

根本就是
仆街都是咁講, 多謝佢地啦
支那嗰啲反攻文宣應該收曬檔

導火線啫

同意。

真相

P牌識玩

有無手足知道 6006＋5n11棉＋501蓋夠唔夠頂？

啱 口快快講錯

我係另一個PO都有講
話唔定係中共暗黑兵法黎 大家都知道中共最識得用政治正確喺海外設立組織掩飾佢哋嘅侵略
好似英國個環保膠學香港 結果係搞9英國人唔搞9政府
等到發達國家既人對香港示威都有先入為主既主觀惡感
咁慢慢地我地就冇人支持

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

同意

係好撚懶
屋企人去過果邊做野，話果度d人冇時間觀念
遲兩個鐘返工好正常返工又唔撚做野

鬼叫香港隔條河就是史上最大納粹黨

大家好似唔記得左法國一直都有示威汽油彈香港非首例

佢哋只會loop話其他國家啲警察比香港警察暴力，無視香港人比起其他國家啲示威者點和平

係，去智利睇個所謂平嘅門診醫生冇保險唔包藥費
成$500港紙

當地人一般4/5000港紙左右
有錢人唔講，但全部集中晒某一區

讀大學一個月起碼比$6000
政府冇任何資助
所以一般窮人冇得讀
最多讀所謂專業學校

所以香港人先被提名Nobel prize

香港一年加一次
加多過智利好多倍啦

反而因為香港行得前，人人都借鏡香港反而令美國幫香港更合理

鬼國就衝出黎話係美國縱容香港暴力導致暴力漫延全球

唔通用黎清新空氣咩，師傅

屯門牛出城打工都每月1000大洋交通費

梗係唔一樣啦，人地果d tg香架

人地果d火都係凍架，所以人地先可以做到咁勇武

香港既tg係全世界最刺鼻
香港既火係住世界最易失民心

上面有講同埋2010年換左個右翼極權痴線佬上台

你老味同local做Project 仲會free ride你tim

所以比政府撳住嚟屌

佢意思係點解佢地唔使豬嘴，都可以照跑照跳...

佢地踢tg勁好多

咁就必須反抗可樂是一切

上一兩個星期既九龍塘站啊
我睇新聞話有人dom爆炸性物品
炸撚爛左個站 搞到成個站封左既

就咁睇都唔似有

輸出革命

多謝解釋

智利已經係南美最發達既國家

短時間咁多地方有示威係有D唔尋常

1020

第一 智利仔真係大大隻隻雖然唔高
第二 佢哋冇錢買
第三 唔排除佢哋啲催淚彈冇咁攻鼻

唔好用斯文黎包裝自己既懦弱啦

膽小又話自己善良

柒就柒啦

坐等甩P我係香港人啊！！！！！

外國示威個標準一向都係咁，唔係點解全世界見到香港200萬人都咁和平係咁驚奇

九龍灣

智利12年加20次
香港一年加一次
香港多過智利好多倍

你睇返上面巴打資料喇，人地12年加20次夾埋差唔多一倍，就咁工作日搭2次已經係平均人工13%

對智利嘅印象只有山神同智利仔

試過解釋點解要裝修黨鐵畀個藍絲聽，佢聽完都拍手叫好，話：好啊反正年年都加咁多價，抵佢死

人地最低工資得三千幾港幣你話加8毫係人地度係加成倍，加加埋埋交通費佔人地人工13%唉

虧我地忍咁多年

Protest?

智利： hold my beer.

真勇武

我相信幅度香港應該都唔少
但智利應該仲多啲

he protests seem to be for deeper reasons than just a raise on the Subway's ticket, Chile is one of the wealthiest and most stable countries in southamerica, but it's most unequal country as well. For example if you are in Vitacura district the quality of life, buildings, parks is even higher than in the Netherlands. On the other hand 30-40 minutes away on San Ramon's district is like living in some of the poorest countries of Africa.

There's been a series of events that have become a snowball that's been rolling for some times and now it just became too big and impossible to be unseen. There's been collusion by companies and the punishment for those economic crimes are just "ethical classes", the current president and the one before were evade tax over one their properties for 30 years and again they'll only just have to pay 3 years out of 30 and the list goes on and on.

It also didn't help that the Minister's of this government started to state some unfortunate phrases like: "Well people will have to wake up earlier (before rush hour, because the ticker is cheaper)" "On the other hand for the romantics out there, the price of flowers have decreased"

This protest was quite special (before all the destruction), the Subway's stopped two whole lines, many stations stopped operating so most workers had to walk long distances to find a bus or Subway's station still working but the interesting thing is that people were not mad and they were supporting the situation as a necessary situation like it was something most people were expecting to happen at some point. Unfortunately politicians and the current government don't know their country/citizens and there's no will to change anything.

from reddit

其實全世界係得香港人咁撚勤力

智利窮人比例高，發窮惡實狼過香港㗎

其實上個禮拜厄瓜多爾既示威又係打餐死
示威者用火箭炮射左兩炮結果自爆:

場運動有定論後你先有機甩P

當然
如果有得和平解決 邊個唔想

當年天星都係加價五仙

講到咁極端無意思 俾人踩到上心口都唔還手 亦都唔算係好事 所以而家只可以講香港人已經好撚忍得

智利地鐵竟然無良過黨鐵
相比之下 我地前線第一次既戰績已經相當美麗

港鐵：加3毫但係每日加

Pro-test

同意果d我屌你老母啦食屎狗

屌你老母臭閪成班都柒下柒下，諗住唱下歌仔/貼下牆/拖下手就可以有政權有自由

有邊個民主自由國家冇經過一場流血革命

靠你呢d柒頭想係中共手中拎返香港，真係唔撚洗諗

繼續向世界搏同情上頭版，但乜都爭取唔到啦

唉，屌！啱！我地係懦弱呀懦弱呀屌！

香港未去到燒新樓 已經好善良

香港年年一加加幾蚊都冇人出聲

仆街, 今次如果智利成功左
會唔會民意逆轉全球叫香港人勇武

藍絲mode
示威者好克制啦，比着外國啲示威者燒L埋你

推

Santiago 係咁
其他城市好好多

畢左業自己咪又係有份硬食
同埋下下燒到自己先行出黎，個社會一早仆街

500蚊睇醫生呢樣更加癲，我諗窮人有病唔睇醫生或者黑市醫生無牌醫生一大堆

教育唔做好，代代貧窮

政府係咪弱智嫁，資源放晒邊？

痴撚線 影響唔到人睬你都柒傻啦

咪咁自大啦，人地出黎示威果陣香港人炒緊樓 諗移民 ja

（明明早兩個月先講緊點向外國示威取經）

三毛

佢地唔係單單因為加價而出黎
好似係因為長期既剝削同財產分佈不公
連睇醫生都冇錢
所以先出黎
我睇智利人既twitter咁講
btw智利個總統仲比人影到好舒服咁食pizza

係智利，讀得大學嗰啲全部有家底
出嚟主力嗰班應該主要係讀專業學校嗰堆
而家底層嗰班窮人同中上層嗰班拉扯緊

agger

個個都話學香港 結果唔係學香港AI抗爭
而係學哂香港武力反抗果面 仲要係用暴力
好似係做版咁俾外國不理世事既人
近距離睇下中共宣傳方向既香港示威咁

睇醫生呢個真係痴撚線
一定要焗住你買保險
唔係去到死都唔會睇到

佢地個d 空氣清新劑黎

市民唔用激進手段邊有本錢同政府打
最上面果個講到d人好想用暴力咁
果陣二百萬人上街結果咪換到句二讀繼續

我比較想知其他國家真係拉左示威者會點處理?
會告咩罪?

真實面對自己既缺點先有進步

好出奇咩 好耐之前天星小輪加豆零都暴動啦

咁生活都唔算好差

香港人好撚廢 全民勇武

和理非幾十年你覺得有用？

其實香港人以至華人成日話東南亞人，黑人，南亞人，南美人，白人懶，有冇諗過華人先係最唔正常最唔似人類既人種

果種聽話不反抗又勤力直頭係度身訂做既用黎做奴隸既人種黎，簡直係完美奴隸

希望藉今次運動希望香港人成功進化，唔好再咁勤力，遇到少少不公不平既事都要企出黎反抗而唔係乜都say yes

記憶當年六七暴動好似都係因為渡輪加價兩三毫

畫面唔靚

揀人落案
小事嘅就放
不外乎暴動傷人

香港一加加2蚊起
差唔多人地既7倍

事實證明：去外國留學，曾經擁抱過自由味道嘅藍絲，翻黎睇人地示威仲可以diu我地係純搞破壞，果然係根正苗紅

計埋都係6蚊每次3毫黎計

暴你老母咩
如果制度上係可以解決到問題
洗撚用暴力？
就係因為政府垃圾，官逼民反

學識說「不」係好事！
中國人傳統一直都係教人要刻苦耐勞，逆來順受．．．
香港人今次開始學識要反抗係好開始！

１０．２０

下次香港人會識得做

咪撚玩啦師傅

我屌你老味人地加3毫子已經燒到咁
黨鐵年年加價仲要出賣香港人
爆佢幾個閘已經好克制

個站有嘢爛咗 同 個站爛咗 差好遠囉

點解我睇TVB話咩一程加八蚊既 假新聞?

咩原因?

你講緊政府？

爆閘無問題
但上面都有講中間牽涉唔少社會問題
話智利人單為三毫而燒又唔係好公道
當年天星小輪咪又係加五仙

d圖傳比藍屍，係香港暴徒做的

要計埋每月人均收入
$3,300/month

现在楼价是97年高峰的两培，全世界最贵。宜家反你政府一d都唔迟。DLLM。

人地已經唔需要為民主抗爭了

我可以代答
智利近年瘋狂引入start up同外國企業
同時間佢亦都有龐大嘅天然資源優勢
再加埋鄰國例如巴西阿根廷政治同經濟動盪
所以成為咗其他洲份既企業
踩入南美洲嘅第一基地
亦都因為咁，佢已經成為所謂南美洲唯一發達國家
Santiago 機場個擴展規模好大

其他野，
智利仔會笑阿根廷經濟沒落
阿根廷就笑返佢哋冇文化，連西班牙文都講唔正

有5000幾左右

相對自由經濟主義，人民相對勤奮高質（南美標準）

屌你老母你講乜撚嘢

果條傻鳩玩左幾年膠 唔洗理

外國睇到好反感

屌 你係咪藍屍黎 藍屍可能有依啲假新聞

樓價高, 赤化,每日150, 醫療負苛唔到等等
根本香港人好克制

真係奴化得不得了

打工仔最憎權貴
但遍遍打工仔最鍾意辨工室政治互串被分化

香港人=港豬

人地每日由工時7個鐘加到7個半鐘已經殺官殺警
佢地覺得政府搶奪佢地餘下嘅人生，呢啲時間本應係用黎尋開心陪屋企人用黎休息

咁都要睇下原本的票價，
當地人的人工，
以及生活指數比較

3毫子對你可能好少，但當地人搞到咁大陣仗，
應該個問題係嚴重到一個點先會咁

可能只係導火線
正常加咁少唔會搞咁大

望番香港
屌啦 最暴力果啲都只係外國既遊行級
香港人要反抗呀！！！！！

奴性

其實因單一事件而爆發大規模示威既機會係非常細, 往往係施政錯誤而不斷累積民怨, 到一定程度就會爆發.

港豬太重奴性,唔講自由民主,民生都好大問題,但個個係到忍

反極權全球化
權貴騎劫國家已到絕境之時

仆街 香港狗鐵年年都加呢個數

當年六七暴動都係因為天星小輪頭等倉加五仙而起.
其實當時二等倉價格不變, 但都係引起左騷亂.

崇乜撚暴力
根本全球示威都係咁撚樣
香港依家先叫追得上

自己香港自己救

收皮啦柒頭皮

黃大仙

合計一程8蚊港紙啵

智利係南美算展得好,尤其是同巴西阿根廷比

香港人真係好忍得

咁香港唔同
奴隸國

智利Lucas點睇

智利情況應該係旺角去太子每月1000蚊車費

香港人忍咗咁多年
黨鐵應該多謝我地咁輕手

佢地果d應該冇過期

香港人

想加？拆到傻

S

香港都好撚貴呀屌 所以大家一係唔搭 一係買返張綠卡

睇野唔好咁表面 冰封三尺非一日之寒

一定都好似我哋咁 長期積落好多民怨 加價只係導火線

啱 但同時代表香港嘅武力升級空間仍然好大 國際輿論角度出發嚟講

對比下觀塘個客戶服務中心識得自燃

對我而言
香港示威完全冇暴力過

難聽講句 高官同警察都未死
大家同咩都冇做過冇咩分別
爆下藍店唔算得係咩

係咪遍面之辭
可能哩3毛只係導火線

當歐洲國家開始諗緊公共交通由政府貼錢
唔收國民一蚊一毫時

你就會明點解會有國家加車費3毫都可以觸發大事

始終人地係民主國家，有真普選可以表達到民意，黃大過藍可以反映出黎；香港係玩假民主，畀意見政府都唔駛聽你講野，後面仲有個大佬頂住

外國表示：係咪玩緊泥沙

不過因為呢三毛，智利死左一個人

疑似出左軍隊

呢樣真啊
林奠嗰班仲以為市民怨買唔到樓
笑死
香港人做港豬積落咁多年既債
今個暑期一次過旅返哂

香港人進步已經好大
始終香港人太有錢 好多人都有一層物業 幾百萬現金好普遍 呢啲垃圾國家點同香港比
講得難聽啲佢哋咁窮 梗係可以下去到好盡 但大多數和理非香港人都唔得

又唔洗咁撚惡嘅
和理非方式其實唔一定係壞嘅
不過要睇你面對嘅係咩政府姐
每一個示威遊行嘅背景都唔同
唔同嘅階段都有唔同適合嘅方法架啦
人地講緊其他地方可能真係未洗武力升級姐
你起撚哂鋼咁做咩姐

唔係話崇尚暴力
但香港人真係太刻制
人地美國佬一心想黎睇下有咩暴力中共吹咁大點知得啲汽油彈同裝修

屌 香港港鐵加價

加價都搞到咁
港共咁仆街香港人都幾個月先勁小小

同香港1966年暴動一樣
都係加價引起

係囉
都係返返屋企算啦好冇
出黎抗爭會輸國際戰線

唔好意思囉 搞到全世界示威

人哋一比人踩就反抗
香港係比人踩咗咁多年 終於識醒

我留言原意非崇尚武力，但係政府用制度暴力壓迫市民無人反感無人覺得唔道德

818和理非大遊行結果

大人多好多負擔同考慮
加上呢場運動都有多大人支持

癲

香港示威點解受國際專敬就係因為有和理非又有勇武, 和理非唔割, 勇武識得自制又有組織, 而且針對性, 我覺得唔需要太羨慕人地燒得點勁點勁, 不過學習交流下都無妨

香港d民意撚同左膠

支持燒撚哂啲站佢
黨鐵而家直接幫政府宵禁
咁多年夾埋地產商奶撚盡香港人嘅錢

燒暴旺果次係啲狗放既

咪玩啦師兄 香港影相比人屌到pk啦
班友和理非非咩柒都無做又驚比人影
到時要spread開d被害片相比外國media又周圍求source

係咪睇tvb

返工

我地都死左好多
變哂浮屍

垃圾發現
Block

人地一個星期搭10次車費已經佔最低工資十幾%呀
唔好拎香港十蚊八蚊同人比啦

影張相都咁勇武

香港人好鍾意加道德枷鎖

因為香港人錫身當然佢到tg可能冇咁勁

民意get

日鳩日想抹黑香港示威做暴動想鎮壓
而家咪比個活生生國際例子你睇香港人幾撚忍得囉

派奶媽去平亂

等佢去開下眼界

帶埋popo去，10個去1個返

啱啱睇新聞佢舉起3隻手指好撚激動應該講緊加三毫子

示弱

學卡特講 violence solves everything

感覺好似搞信息疲勞
當其他國家都有過分警暴個陣 香港既警暴就變得唔稀奇

年年加年年搭

駁唔到咪駁唔到囉
成班和理非摺下紙鶴都屌人影
我睇live都笑撚左
是咪覺得自己好撚危險好撚勇隨時比狗拉
做埋d和理非文宣嘢 但係又驚人知
咩心態
btw唔該叫唔好影像嘅
事後就咪撚去乞片乞source啦
肉酸到

香港人死埋都冇人理啊屌

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

外國見到和理非先出奇
就係咁多和理非
鄰國到E家仲行緊帝制

香港人仲忍？

睇Twitter話呢個只係導火線
智利貧富懸殊好嚴重 所以想透過示威要求民生、政治上既改革

CCTVB咁報有咩目的？

十蚊都佔左最低工資十幾%

YUP 而且其他國家警暴更勁可以搶FO

其實同香港差唔多
反送中一次引爆20年嘅怒火

香港人不撚廢

60年代天星小輪加價咪一樣

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

當勇武抗爭搶咗好多國際畫面嘅時候
和理非又會出手
兩者必須結合

呢張真係好撚型

和理非有用嘅話邊個唔想？有乜嘢人會好樂意冒住坐幾年監去爭取野？

係正常手段冇用嘅時候先至用武力表達
而唔係你講嘅崇尚

到底係戈地對催淚彈免疫定係人地d催淚彈冇咁催淚

香港D tg 過期架
人地個D 用來驅散
香港個D... 有毒

你係智利水平咩?

香港勇武爆鐵原因從來唔係加價
唔好俾tvb混淆

Btw 智利加油

當年67暴動嘅導火線都係因為渡輪加左唔知幾蚊定幾毫，但根源係其他深層社會問題

報錯，加三毫子變加9蚊

所以港鐵咪年年加價，傻仔

智利仔可唔可以出黎講幾句？

「是你教我和平遊行是沒用」

香港人可唔可以再勇武d再癲d
依場抗爭講緊嘅係會影響未來二十三十年

真係....
好多香港人連自衞都唔敢

應該班友唔撚識睇英文/西文
佢未加8個幾，
加咗都係8個幾$9左右
因為淨係加咗三毫子

叫佢哋全世界跳閘，橫掂佢哋一定係所有人一跳心
邊似香港d垃圾藍絲蝗蟲多到就嚟反cup香港人

因為加3毫子影響全部市民返工都貴咗
所以唔割了

香港智利仔有講嘢㗎 睇人地ig story 啦
佢值得更多subscribers / followers
@chilli_lucas

革命靠你啤酒樽、遮、鐵枝，就梗係流血不止啦

全世界其實係咪敎緊我地呀

印尼 烏克蘭: 唔記得我啦

你老細唔加你人工得唔得呀

咩貨幣？
港紙？

智利好大（地形好長），有d地方好有錢歐洲大城市咁
有d地方窮撚到農村咁
南美黎講佢地都算係咁，咁都懶，唔好因為聽得少就一碌9打人地一船人啦

不過題外話 好多蝗係智利生根開鋪開廠

簡單黎講，即係當你係香港搵兩皮，但每程港鐵要差唔多80 至一舊水
我都反啦屌

其實tg真係會食慣

而家帶個口罩+多層面罩都行動到

咁都抽到 好撚野

邊個站呀？睇過

好奇想知佢地點樣印地圖

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

Burn hill

人哋加價就燒站，我哋黨鐵殺人係咪應該要炸咗佢個站？

唔好攞嚟講笑

啱啱乎合挑港鐵機嘅入場資格

利申 9up

小農dna

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

客務中心燒爛 地鐵一樣行到車

會唔會成日加所以咁？

就係見到示威咁小兒科
而啲仆街黑警咁撚癲

你計返個%就會好高

按返香港個物價 你揾最低人工7千幾 每個月要用千幾搭黨鐵 呢個價係講緊一至五 唔包你六日出街交通費 同埋其他生活雜費

天星小輪試過加斗零

可以和理非就令到政府理我地
點會有人想升級
和平示威只換嚟政府無視 冷暴力
唔覺得示威者有幾咁崇尚暴力

老實我又覺得加三毫子就搞到咁
唔係一樣值得推崇既野黎

真

屌 我老母成日話裝修會失民意 都廢撚事駁

我覺得又唔使燒到好似佢地咁
當然林鄭再迫我地升級就後話
呢單新聞可以大大力bin落啲藍絲 和理非港豬度
對比外國 燒你出口已經好撚克制

咪係 香港人真係冇撚用

香港有個YouTuber係智利仔，佢都有講，大家可以去睇睇

樓價離地到咁都忍到
照返工咩都唔做
真係好撚忍得

d大人縮哂係老母個西個度

咁就仆街啦
黨鐵每年加價都唔止三毫子啦

英國係咩事？

反而後面full gear 無上

問題永遠都唔係3毫/3蚊/30蚊
哪裡有壓迫 那裡有反抗

佢好撚勁
嚟咗香港幾年
廣東話已經好流利

係一個循環
父母返工無時間陪子女
搞到子女對家庭無乜觀念
到子女大個咗就淨係諗返工
一係就揾朋友

地鐵加價香港人屌住搭

香港年年加都未出聲

一年加365次，每日一次破頂
然後仍然以買到樓為目標日捱夜捱

人地fire in the hole緊

利申
覺得好誇 點撚解香港人咁忍得手

。

Push

香港d tg過期濃d 人地個d冇過期

去過
佢地d地圖係poster咁長條型的

咩叫殺對手一個措手不及？

一定有遠因 六七暴動咁

班智利和理非係呢四個月透過睇香港示威已經進化咗

師兄睇開文滙定大公

好多智利人真係好憎佢地個政府

香港人太善良

香港奴性dna同外國又真係無得咁比

咁要黨鐵減價

唔可以再做奴隸

(英國) 環保左膠阻礙「鐵路」開出，被上班市民拉下來圍毆！

想要環保但係佔領左排廢量算少既列車 雖然都係外國環保膠恩考方向
但個主辦人好似話香港示威啟發左佢

香港人已經好撚克制

12年 加價20次啊 ！

中文u？
冇人否定過要有行動（或者所謂嘅暴力）
個重點係「一味」

上次18區開花
今次全球開花

香港人：忍埋你今次

港鐵加完又加
不過依家朝早65折我覺得可接受既

嘩

香港左膠：夠啦夠啦

燒撚到淘大工廈咁先打飛機啦好嗎

人地燒左成個總部大樓
香港人燒車都話暴力 邊敢燒港鐵大樓

一直都講，香港前線，只係外國小學水平

利申：核彈都唔割

IG係乜

無錯，所以一下升到盡消滅先得

梗係唔止0.3

一年加價廿次

銀髮族
中環快閃

佢地交通係生活成本10-25％
點忍

正一死曱甴

好想知道呢班人係外國如果俾人拉到係咪都係會判暴動罪

推行動post!!!尖沙咀見!!!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

香港樓價全球最高都無人反抗

因為關乎到香港未來，義士們自然會用盡所有方法去羸翻香港翻黎

屌有一班持分者上左岸仲可以2蚊坐

強

燒嘅大廈好飲係屬於電力公司

學生成世做學生咩， 宜家唔洗返工都唔出黎等幾時， 過多幾年就返工不了

好勁

火光熊熊其實畫面幾靚
會講反對個班友
一係大愛阻膠
一係就聽日照常返工撚
外國人反而仲明白革命不是請客食飯既道理

你係咪曲

港豬俾人加咁多乜春都冇做

三毫子對佢地黎講, 真係好多

我話一味崇尚暴力唔係好事

唔代表我支持純和理非好無

我講緊 樓主個post 無頭無尾

淨係話智利人為加少少價

聽到 燒車燒鐵燒大廈 就扯晒旗

一聽到暴力就扯旗仲唔係一味崇尚暴力？